點解天馬座既人咁靚仔靚女

有無scientist可以入黎解釋下

星矢

你係邊個!!!
點解識我 勿相認plz

因為
無敵嘅聖衣 金光璀璨好美麗
唔係鐵 係聖衣 著左打都打得勁ｄ
全賴有聖衣 咁先可以將佢地
潛在嘅能源 第七感都一一發揮

2019仲聽緊嘅人俾個like!!!

但靚仔個個唔係一輝咩？

女有無例子？

似女人既呀瞬係佢弟弟

女咪星矢女版囉。仲要乜例子

SKR